{
    "minecraft-version": "Minecraft verzija",
    "java-version": "Java verzija",
    "fabric-version": "Verzija učitavača Fabric",
    "quilt-version": "Verzija učitavača Quilt",
    "plugin-load-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” nije moguće učitati.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine verzija",
    "bedrock-version": "Bedrock verzija",
    "forge-version": "Forge verzija",
    "neoforge-version": "NeoForge verzija",
    "magma-version": "Magma verzija",
    "mohist-version": "Mohist verzija",
    "arclight-version": "Arclight verzija",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader verzija",
    "authme-shutdown-problem": "Dodatak „AuthMe” ne uspeva da se učita i isključuje server.",
    "pex-config-problem": "Konfiguracija dodatka „PermissionsEx” je neispravna.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Postoji više fajlova dodataka s nazivom dodatka „{{plugin-name}}”: „{{first-plugin-path}}” i „{{second-plugin-path}}”.",
    "plugin-dependency-problem": "Dodatku „{{plugin-name}}” nedostaje neophodni dodatak „{{dependency-plugin-name}}”.",
    "plugin-dependencies-problem": "Dodatku „{{plugin-name}}” nedostaju neophodni dodaci {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” nije moguće onemogućiti.",
    "plugin-enabling-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” nije moguće omogućiti.",
    "plugin-runtime-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” ima problem prilikom rada.",
    "forge-confirm-problem": "Forge zahteva vašu potvrdu da bi primenio promene i pokrenuo server.",
    "mod-dependency-problem": "Modu „{{mod-name}}” nedostaje neophodan mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modu „{{mod-name}}” nedostaju neophodni modovi {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Postoji više fajlova moda s nazivom moda „{{mod-name}}”: „{{first-mod-path}}” i „{{second-mod-path}}”.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Postoji više fajlova moda s nazivom moda „{{mod-name}}”.",
    "mod-exception-problem": "Mod „{{mod-name}}” je izbacio grešku.",
    "mod-fatal-problem": "Mod „{{mod-name}}” ima fatalnu grešku.",
    "world-missing-mod-problem": "Svet je sačuvan sa modom „{{mod-name}}” koji nedostaje.",
    "world-mod-version-problem": "Ovaj svet je sačuvan sa modom „{{mod-name}}”, verzija {{mod-expected-version}} i sada je na verziji {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” nije kompatibilan sa trenutnom verzijom vašeg servera.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Trenutni svet napravljen/učitan je sa Minecraft 1.13 ili novijom verzijom. Novi format nije moguće učitati u bilo kojoj starijoj verziji.",
    "old-player-directory-problem": "Server je otkrio stari folder igrača u sačuvanom svetu.",
    "command-run-solution": "Pokrenite komandu „{{command}}”.",
    "authme-shutdown-solution": "Postavite „stopServer” na „true”.",
    "configure-plugin": "Konfigurišite dodatak {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurišite dodatak {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu verziju dodatka „{{plugin-name}}”.",
    "plugin-install-solution": "Instalirajte dodatak „{{plugin-name}}”.",
    "plugin-remove-solution": "Uklonite dodatak „{{plugin-name}}”.",
    "file-delete-solution": "Izbrišite fajl „{{file-path}}”.",
    "file-edit-solution": "Izmenite fajl „{{file-path}}”.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu verziju moda „{{mod-name}}”.",
    "mod-install-solution": "Instalirajte mod „{{mod-name}}”.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instalirajte mod „{{mod-name}}”, verziju {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Uklonite mod „{{mod-name}}”.",
    "aquatic-version-install-solution": "Ažurirajte softver servera na 1.13 ili noviju verziju.",
    "plugin-command-exception-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” ne može da izvrši komandu „{{command}}”.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blok u svetu stvara probleme.",
    "remove-block-solution": "Uklonite blok iz sveta, npr. sa MCEdit-om.",
    "do-nothing-solution": "Ne radite ništa. Ovaj problem će se možda sam rešiti.",
    "chunk-load-exception-problem": "Došlo je do izuzetka pri učitavanju delova sveta.",
    "remove-chunk-solution": "Uklonite problematičan deo sveta, npr. sa MCEdit-om ili uklanjanjem fajla regiona.",
    "multiverse-load-problem": "Nije moguće učitati svet „{{world-name}}”, jer sadrži greške i verovatno je oštećen.",
    "world-repair-solution": "Popravite svet „{{world-name}}”, npr. upotrebom Minecraft Region Fixer ili MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Svet „{{world-name}}” je duplikat drugog sveta i učitavanje je sprečeno.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod „{{mod-name}}” nije kompatibilan sa Minecraft {{minecraft-version}} verzijom.",
    "forge-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu Forge verziju.",
    "malformed-encoding-problem": "Nešto (verovatno opis) sadrži pogrešno oblikovane kodove za formatiranje.",
    "change-motd-solution": "Promenite opis servera.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Korišćenje bele liste bez onlajn autentifikacije nije dozvoljeno.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Korišćenje liste dozvoljenih bez onlajn autentifikacije nije dozvoljeno.",
    "disable-whitelist-solution": "Onemogućite belu listu.",
    "disable-allowlist-solution": "Onemogućite listu dozvoljenih.",
    "enable-authentication-solution": "Omogućite onlajn autentifikaciju.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Modu nedostaje neophodan mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Vaš svet je ranije korišćen na novijoj verziji.",
    "version-downgrade-solution": "Instalirajte noviju Minecraft verziju.",
    "generate-new-world-solution": "Generišite novi svet.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Није могуће дешифровати свет. Тржишни светови се не могу инсталирати на наменске сервере.",
    "mod-incompatible-problem": "Modovi „{{first-mod-name}}” и „{{second-mod-name}}” nisu kompatibilni.",
    "server-install-different-version-solution": "Instalirajte verziju „{{software-version}}” softvera servera.",
    "plugin-api-version-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” zahteva verziju „{{software-version}}” softvera servera.",
    "plugin-java-version-problem": "Dodatak „{{plugin-name}}” zahteva Java verziju {{java-version}} ili noviju za pokretanje.",
    "change-java-version-solution": "Promenite Java verziju na {{java-version}} ili noviju.",
    "ticking-entity-problem": "Entitet „{{name}}” na lokaciji {{location}} pravi probleme dok označava.",
    "remove-entity-solution": "Uklonite entitet „{{name}}” na lokaciji {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Dodatak {{plugin-name}} ne podržava regionalno označavanje.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instalirajte softver bez regionalnog označavanja, kao što je {{software-name}}.",
    "type-client": "Evidencija klijenta",
    "type-server": "Evidencija servera",
    "type-proxy": "Evidencija proksija",
    "type-content": "Evidencija sadržaja",
    "type-crash-report": "Izveštaj o otkazivanju",
    "type-unknown": "Nepoznata evidencija",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod „{{mod-file}}” zahteva „{{required-version}}”, ali „{{found-version}}” je instaliran.",
    "type-network-protocol-error-report": "Izveštaj o grešci mrežnog protokola",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ima navedenu verziju API-ja koja je niža od minimalno dozvoljene verzije.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Promenite 'minimum-api' u fajlu bukkit.yml u verziju {{api-version}}, nižu ili čak 'none'.",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft serveri za autentifikaciju su trenutno nedostupni!",
    "auth-server-solution": "Sačekajte nekoliko minuta i pokušajte ponovo. Ako se problem nastavi, proverite zvanične Mojang/Microsoft kanale kako biste proverili postoje li poznati problemi sa serverom za autentifikaciju.",
    "missing-datapack-mod-problem": "Paket podataka nedostaje, jer mod '{{mod-name}}' možda nije instaliran."
}